屌你netflix 宮崎駿電影無粵語配音

成撚日都得國語
咁唔重視香港市場就咪撚係香港上netflix啦屌
字幕貼近台灣文化 我都算啦 睇得明就ok
但宮崎駿電影 最基本既粵語配音都無？
你當香港人講國語啊

講真 唔係話唔想聽原音 但細個睇開配音 見難得有高清版 想再睇返 回味一下 點知見得英文 日文 國語

見到有國語真係火都黎

屌 要推post 等多啲巴打一齊屌下netflix

屌你 20種配音就係無粵語

屌 想搵個email 屌下netflix 都咁難搵

呢個又真 聽返廣東話先有童年回憶

匪語

唔知點解宮崎駿動畫啲粵語配音零舍正，果種不食人間煙火嘅味道
哈爾同蘇菲把聲J死我

變第二套野

真 問緊customer service
佢話買唔到廣東話版權
邊條撚屌hold 住個版權又唔撚放出黎比人啦
屌

真
當年啲粵配真係配得好出色 而家好難搵返
或姐有無人有高清粵配seed 分享下

隨時係TVB

真係tvb 真係祝佢快撚啲執
唔播就拎返出黎啦

Netflix d粵配硬係同角色唔夾
好似來來去去都係嗰幾個人配
宮崎駿disney呢d粵語soundtrack係咪咁貴

睇死係平價外判出去叫人配質素點會好
Netflix 根本唔重要香港市場
Hold 版權個個又大貪

重視

唔會la
應該係負責出碟果間

後期先知係謝繼聰配，真心好聽

不過喜歡幽靈公主多啲，我好似聽過2種不同人嘅配音

以前真係有兩個配音版本
風之谷個地痞版配音好正

飛天紅豬俠都係粵語配音啲gag得香港人先明

你認普通話係你國語，緊係畀普通話你聽喇
你國家嘅語言喎，唔係唔聽啊？

我有風之谷VCD粵配
肥姐,黃沾,陳慧孄配音

個個話粤配正 但支持既粤配post又無人支持

有配音就聽原聲日文，冇配音果時就話冇，話明明粵語配音正

講起幽靈公主粵配
我記得男女主角譯做飛鳥同珊珊
サン譯做珊珊OK
但アシタカ點譯做飛鳥？係唔係當咗做アスカ

我都屌左聲出黎
明明有粵語但點都唔肯加落去！

Google 過漢字應該叫愛鷹
但對廣東話音黎講有啲奇怪
單字做鷹 又少有
譯做飛鳥 讀起上黎又貼近廣東話名 又保留到部份原意
90年代譯名已經相對高汁架啦

唔多見有呢個post

唔係粵配一定好，風之谷陳慧嫻、肥姐果個版本垃圾之中嘅垃圾嚟，大量改對白、硬加港式爛gag，好在知衰，之後出碟時再搵人重新認真再配過

原聲就好 但配音係童年回憶
純粹聽慣咗好似啲人都聽慣林保全配音既多啦a夢咁

快share

有乜理由唔睇日文

台灣配音咪國語

咁快手比版權netflix 啦
Hold 住個版權都搵唔到錢架啦

未睇過肥蛆版評唔到

童年回憶

【重開】希望大家支持黃色娛樂圈外 都支持黃色配音圈

細個好難得入戲院睇戲
記得風之谷係過年上先有得睇

上網搵下會有
不過加埋其他語言
要自己整走(求其ffmpeg export要嘅track)
如果用HEVC壓縮可以每套1GB左右

睇日文算鳩數啦

好嬲

應該1987年左右啦，大衆對動畫仍視為俾細佬仔睇嘅「卡通片」，安樂因為之前天空之城好收得，買咗風之谷返嚟當賀歲片上，搵咗徐克「監製」，搵咗大班唔識配音嘅明星配音，譯名亂9改，咩「小木蘭」咁，尤巴啲炸彈叫「保濟丸」等等，重亂剪片，例如將娜烏西卡個秘密培植室果段cut哂。
據聞日本方好唔高興，之後出碟搵人認認真真重新配過，依家買嘅風之谷bluray，就係新配版

Netflix最仆街係一集會有幾粒殘體明明較繁體字幕

洲立影視

Hold住版權搵唔到錢

日版BLU RAY 都有粵語
NETFLIX 同其他科技公司一樣 支那佔大多數

當年中三同同學仔睇，滿心期待憤怒而回，俾啲所謂嘅明星攪喎晒，明明之前嘅天空之城配音正正常常，⋯⋯

徐克啩

台灣都係聽國語，大陸撚有netflix咩

恭喜發財

好耐之前有人好好心機cap圖黎比較

有人將當年港版風之谷垃圾改編做咗個完整考証

風之谷當年新年播，係度講恭喜發財
癡撚線

明明係一套好沉重嘅戲，但就夾硬搞到變喜劇，好痴線

張繼聰最有印象係佢配Anakin
我覺得好過原本個演員

Wtf咁既對白 做乜鳩
真係當笑片咁睇

哈爾移動城堡粵配好高質
張繼聰配得好好
你聽過日配木村配成點就知，真係有對比

粵語係無敵

仆街 等咁耐無粵配
平時d台仔字幕已經好撚想死
譯又譯錯 意思又錯

你係台灣人？

你依種成日將普通話當做國語嘅，都係隱性支那人嚟

香港配音應該係寰亞洲立HOLD 住左，D 影碟都係佢出，
有冇可能寫信要求佢放個版權俾Netflix？

原廣配應該係無線版權
除非重配

cut撚咗佢囉

美中不足是也！

你寫信叫netflix買就啱下話

點解我搵唔到有

風之谷 恭喜發財

之前睇雞寶台拍低左一段比個fd睇
笑撚到仆街

其實唔止吉卜力 好多動畫都無 想聽粵語都要買碟/iTunes 買
垃圾Netflix 不如cut撚左佢

國語唔同普通話囉
發音 文字唔同
國語係台灣人講既北京話統稱
語言學上屬於北京話既dialect
政治上係台灣官方語言

想討論國語 普通話問題 自己出去開post講啦

等陣就寫email 叫佢放比netflix 播幾個月
唔信有錢都唔賺

屌同意 難聽到仆街
tbb快撚d執啦屌

舊啲嗰幾套就應該係亞視，唔知嗰陣有冇賣到

好9唔搭8

Btw雞寶台啲粵配邊度搵 有好多真係第一次知有配音

佢再唔重視香港市場 真係cut咗佢

日本人國語＝日語
英國人國語＝英語
韓國人國語＝韓語
中國人國語＝普通話
台灣人國語＝普通話
香港人國語＝？？？

你自稱自己國語係普通話，噉你一係台灣人，一係支那人喇

屌netflix之餘簽埋佢！
【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

巴打咩地區？北美好似無

唔知隻臭雞邊度搵返黎

簽咗啦

無我真係嬲左

哈爾嘅粵配日配都好撚正
木村把聲好有磁性

屌總之兩個都好正
普通話配音

我都係

風之谷個粤配簡直係創作緊新嘅故仔

配音一係自己配
一係要買
冇咪聽日文喇，咁都要屌

屌唔撚係啊？我仲新年期待到今日

香港

Netflix 其實買左廿種配音 係無買粵語 你話抵唔抵屌

小朋友同老人家睇唔切字幕
有粵語就好

去動畫分類 應該就見到

我都期待咗成個星期

國語咪又係就台灣
如果唔係台灣 分分鐘連中文字幕都無

岩啊 真係好不食人間煙火
粵配真係細細個睇完到而家大個左都仲係好掛住
想睇番都係想睇粵配多啲

真
香港sub netflix人數有無廿萬？

你睇外面幾多乞夾family plan post

跟住仲大大聲話鑽漏洞慳幾十蚊幾醒

根本同支那人一樣

當年風之谷係香港上果陣撞正農曆新年，粵語版本監硬屈個女主角講恭喜發財，真係算罷啦！

我以前有盒無線錄底既帶，得前平段，後半俾人洗左

點解你可以咁撚on9
人哋台灣個語言係直頭叫[國語] 唔係中國語啊Hi

78蚊 食餐飯都無咗 都唔知夾乜

其他配得幾好架

唔好得連登屌，直接舉報聽唔明/上fb插

屌鳩佢

陳嘉上認咗自己當年有份寫

屌仲以為有粵配

我部電腦有十幾套官崎駿粵語仲未洗

奶共左膠蘿白頭

好多兒童電影都無粵配，所以無續
講真，動漫，美劇個D大把免費網有得睇

就好似幽遊白書咁
廣東話先正

你唔識唔好衝出嚟喇，樓主一個人柒重唔夠咩
國語唔係一種一語嘅正式名稱，所有國家都叫自己官方語言做國語
唔通"日本國語大辭典"係教緊普通話？

得4套有得睇?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

推

有粵語我都會睇日文版

巴打開心share

乜中國有人用NETFILX嘅咩，做乜鳩咁多國語配音，但就無粵

台灣人聽咩

點解要聽配音痴撚線

求分享

Netflix 無乜廣東話配音
不續訂

台灣人國語=國語

童年回憶喳
其他我都聽原音

3色台

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

百屌netflix!

我始終都係認為原音最好聽

無既？
我search 幽靈公主都冇

唔好再柒啦好無
你意思既國語應該係官方語言 official language
實際上國語一詞由日文而黎 無錯係日文可以解作一個國家既語言 同時都解作日文
而台灣係日佔時期 官方語言係日文 因而用上"國語" 後來唔再係殖民地 但就保留咗"國語"呢個叫法形容自己既official language 姐係北京話 之後幾十年發展出自己既dialect 姐係國語

簡單啲講 中文入面本來無"國語"呢個字
更加唔存在你所諗既意思

Btw 你可以繼續話台灣人講普通話 但會比人屌你無知

分期放出黎 好似下月再放多幾套

2020年2月1日：《天空之城》(1986)、《龍貓》(1988)、《魔女宅急便》(1989)、《兒時的點點滴滴》(1991)、《紅豬》(1992)、《海潮之聲》(1993)、《地海戰記》(2006)
‧2020年3月1日：《風之谷》 (1984)、《魔法公主》 (1997)、《隔壁的山田君》 (1999)、《神隱少女》 (2001)、《貓的報恩》 (2002)、《借物少女艾莉緹》 (2010)、《輝耀姬物語》 (2013)
‧2020年4月1日：《平成狸合戰》 (1994)、《心之谷》(1995)、 《霍爾的移動城堡》、 (2004)、《崖上的波妞》 (2008)、《來自紅花坂》 (2011)、《風起》 (2013)、《回憶中的瑪妮》 (2014)

睇日文啦

咪咁啦 細個時好鐘意粵配動畫

集體屌啦

唔撚奇
tvb我屌你老母

千與千尋要等下個月

想聽廣東話宮崎駿電影嘅廣東話配合好好聽

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

希望千與千尋有廣東話

費時班友訂完一個月就唔訂

問過 全部宮崎駿既都無買廣東話
唔知個customer service 鬼妹有無呃我

聽日文算

大家有無睇過當年風之谷粵語配音？聽完你就唔係咁講！

忍唔住睇返天空之城

睇地海真係好悶

嗰個年代啲粵配好垃圾，配到無左日本動畫神粹！

聽日文啦

唔係宮崎駿既動畫黎 悶係正常

屋企有正版碟
以前好貴

同台灣人話佢地講普通話佢地會嬲架
會叫你用返國語
佢哋覺得國語=/=普通話
根本人哋個名就係叫國語

求Share

咪係 條友懶醒

國語絕對=/=普通話
舉個例子
「垃圾」係大陸讀laji,台灣就讀lese

仲有根據不可靠嘅維基

中華民國國語，通稱「國語」、「國文」，是指由中華民國政府規範與管理之現代標準漢語，主要由北京官話發展而成，文字則使用正體中文，主管機構為中華民國教育部[1]。

小木蘭

徐克版風之谷好正

有得你睇仲想點
想睇都無得睇 得啲垃圾冷門戲

第一次睇地海傳說
嘩 悶撚到

唔好提嗰個戇鳩版既風之谷
如果第一次唔知頭唔知路睇咗嗰個版本
我諗以後佢都唔會再睇吉卜力啲作品

完全破壞晒成套動畫 屌佢老母

好似係安樂 做發行

但記得有啲配得好老尷 例如風之谷

Btw而家仲有咩網可以睇到粵語動畫

你試吓同台灣人講你哋嘅國語係普通話，睇吓人哋屌唔屌柒你

「國語」係台灣官方叫法

當年風之谷嘅中文對白俾人屌到七彩喎

警告！圖多注意！(共1628張)
2006-09-10 22:10 史上最爛翻譯: 港版「風之谷」完整考證

只係台灣國語
國語即係國家語言
同中國官語一樣
即係官方語言

真心垃圾 睇左一陣就知唔係宮崎駿手筆

認同
啲人有少少似
但睇落去啲細節呀背景呀
完全唔係嗰回事

仲有講故事嘅能力好弱
睇到想瞓

Dllm岩岩睇原來出咗宮崎俊

咪戇鳩喇，台灣普通話同中國普通話之間嘅分別就等於美式英文同英式英文，你會唔會話美式英文同英式英文係兩樣嘢啊？
同埋你哋答到"日本國語大辭典"係教咩語言未？

不如試下唔好用「國語」呢兩隻字先

可能佢哋係支那人或者台灣人呢
雖然問極都唔肯透露

完成同意
結局時 感覺好似 "下 完啦？"

諗住搵套新d未睇過既
地海傳說悶到分開左2日睇仲未睇完太悶 故事發展好唔吸睛

1.美式英文同英式英文除左accent 分別外仲有用字 文法都有啲唔同 所以係dialect 但佢有條件成為獨立語言
2.dialect 或 language 大多數屬於政治決定，其次就睇該地方/國家使用該語言既普遍程度 用字 等等
3.台灣同中國係敵對狀態 唔會用普通話黎形容自己講緊既語言 更加唔會話自己台灣國語（姐係你講既台灣普通話）係dialect
4.上面講過"國語"既解釋